[多圖]有冇人好鐘意coffee

每日都忍唔住飲一杯

真係好正

想用Coffee嘅人奶沖coffee

太多人飲過無興趣

唔好咁意淫得唔得?

連登仔唔鐘意coffee架咩?

法官大人！

意你老母淫
係Coffee淫到出汁，想唔執返劑都唔得

點解你嘅討論要咁不健康?

多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖

我都好鐘意飲，好香，但驚日日飲太傷身

coffee飲到出汁即係倒瀉哂?

當我入成人台, 見到成班都係文字討論
我就知道連登仔係鐘意睇字多過睇圖

係...你飲完會唔會唔舒服?

Coffee塊閪畀幾十條賓周抽插完仲唔噴水？

點解你唔問下d港女點解十個有六做都報稱model,自由工作者

點解你唔下班白婆點解要做美容雞倫敦雞

點解你唔下email點解賣相咁撚cheap都可以講到咁撚正氣

成日講埋哂d懶係好有道理既道理去掩蓋事實

而個事實咪就係d傻仔課金好撚好搵囉，好過打份工

試問如果份工收入高過賣相，佢賣唔賣？

得個一張圖
Americano又冇，cappuccino又冇，點同你討論呀，反省下啦

屌你隻杯

你啱你啱, 我先貼為敬

係咪好有feel?

冷靜d呀菊花兄

我好冷靜

我討論緊coffee.
唔係女呀

真係有圖

緊係喇

coffee bean

鐘意

Coffee咪豆黑到咁

仲係未識拉花
係咪 759 全脂奶打出嚟奶泡太厚所以拉唔到

喺殘廁沖出嚟嘅coffee，不了。

Coffee都有分好多種

lattes 呀唔該 多啲奶滑啲香啲

每日一杯mocha

飲咁多朱古力, 會好黑架

你識d野

我鐘意奶到乾乾淨淨冇漬

每半年洗一次牙

我講緊.....

個心呀

d朱古力係nigga小朋友辛辛苦苦種架

以為你講個youtuber

邊個youtuber? 好人好者叫coffee?
我叫sashimi好唔好?

我最中意磨粉 界兩行 用鼻索

呢個喎

你會唔會加d玻璃粉落去?

巴打有見地

痴線....估唔到真係有人叫coffee
on99
邊有人會睇呢d youtuber

奶媽

要睇下個咖啡杯靚唔靚

屌我滿心歡喜諗住入黎睇林芊妤J圖
你竟然比隻杯我睇
扮咩文青丫

真係好7 身材又唔係真係特別好

落唔落糖先

真

coffee係a cup of coffee

小朋友先落糖

我叫Kuluminice to meet you

一啲都唔靚，係身材好少少，大把女都係，俾佢好亦都大有人在，唔明有乜好J，淫又唔夠淫

藍絲港豬不了

hi Kulumi

點先可以拉得咁靚

但你講得好啱
女仔要錢做護士教師未得 做乜要賣相

一班講飲個coffee 一班講youtube個coffee

最近睇緊啲手沖嘅資料
買咗個礦砂濾杯

我地係朋友

隻杯好正

但真係有YouTuber叫sashimi
台灣YouTuber 係屋企養鱷魚
Search 沙西米

唔鍾意有奶嘅 coffee

巴打冷靜呢個post友善玩膠
要屌道德撚/賣相雞過返去隔離一齊努力

鍾意飲
本身嚴重失眠
飲一杯會2日唔洗瞓